點解尖沙咀 港景峰 租樓咁平？

買又咁貴 但租又ok平
400幾尺 2皮幾

好多白鴿屎
朂好自己去觀察吓

一年2.x回報

有咩問題？

其實嗰頭大部份都係大陸人買 洗白人民幣 變港幣佢唔介意平好過叼空幾年

閪位

點解

連御半山呢啲垃圾都2萬蚊尺你就會覺得好抵

兩頭唔到岸

但去地鐵站都係幾分鐘

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗

講緊租樓呀
屌你老母

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

個人覺得港景峰方便到仆街

好多年前 800萬好撚想買 而家有d揼心口

住名鑄好過啦

佢個住戶停車場得浮動，不了

講到有得租咁, 排成年呀吊佢

所以咪不了，咁貴買層樓仲要排車位，你買埋我嗰份